蘇惠德：若今日未完成程序明天再續 料明天傍晚有決定

47名發起或參與去年民主派初選人士，被控「串謀顛覆國家政權罪」，案件一連兩日提堂，至晚上繼續審訊，預料案件將延至明天。

國安法指定法官蘇惠德晚上約7時安排暫時休庭，讓控辯雙方及被告用膳。至晚上近8時恢復審訊，繼續進行餘下被告的保釋申請。

蘇惠德早前說，今日的審訊時間最多可能直至晚上10時。有被告代表律師在晚膳後一開庭就指出，從書記得知，仍有15名被告的程序未處理，認為今日餘下時間要處理眾人保釋申請有困難。

蘇惠德回應說，若今日未能完成有關程序，將於明天再續，估計明天下午會聽完陳詞，預料明天傍晚有決定。

馬拉松審訊至多名被告暈倒送院

算唔算酷刑?

NMSL